未訓既入一入尼

我訓了，早抖🤡

okie

Weak

good night bbg

唔使揾客？

渣ga

做雞做到咁夜

比人屌到咁夜先訓？

臭雞！你只不過係一雞架咋！

笑乜蓋狗

Morning bb

臭雞訓啦